襯fresh grad去 working holiday

今年final year, 想2019年尾(11-12月)去working holiday
有冇人有趣一齊

點解蠟筆小新要係紫色?

去邊先

non亞洲地區都可以
btw,我攞bc passport

因為蠟筆小新用紫色筆畫自己jj

想去澳洲

都係下年去？有冇趣傾下？

係 巴打有tg?

有呀，pm?

我都考慮緊working holiday 又係2019grad

想去
tg:estoyenforma